[緊急！求救！要人！] 集中721文宣討論區 勿被分化！

由於連登尚有岩岩加入嘅成員
我認為現在有必要同各位新會賢講下
連登現正被分化
五年前雨傘運動失敗導致民主路程不進反退
係因為反建制派互相割蓆
割到最後大家根本有心無力
成個議會連最後嘅三份一議席都搶走
可想而知鼓吹割蓆同篤灰
只會將運動推向滅亡
但今次我地終於成功引領全港二百萬人走埋一齊
We Connected

懇請大家遺忘所有分化post!

由6月頭一開始到依家
我地根本乜都無爭取過
係無呀！
去到今日 d三毛騎劫post出晒黎
後日就係721
成立臨時立法會嘅討論去晒邊？
準備打仗嘅情緒同氣氛去晒邊？
不分化不割蓆不篤灰
先係呢場民主運動嘅維持到咁耐嘅核心
兄弟爬山 各有各做
勇武嘅勇武 和理嘅和理 文宣嘅文宣
只要幫到前線幫到義士
邊個都可以係主角

如果覺得有問題危害到前線嘅放上黎
解決完就end post
每個人都有機會做錯
唔好係呢刻追究邊個
邊個做唔做到野大家心照
我地要嘅係團結一致
利用二百萬+五人嘅力量
去爭取翻屬於我地嘅民主

再一次重申
721 不分化不割蓆不篤灰

香城online wiki

香城online懶人包

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

推

推！

幫推

唔好互屌
一齊集氣推721

推呀

Push

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721